依排雖然開多左膠post, 但係我仲係清泉！！

只係清泉太悶要開下膠post咁解啫 做乜唔快啲跌條仔落黎呀上帝

gay

咁都gay到